求下聯： 黑警著綠衫 生氯瘡 戴綠帽 不如改名叫綠狗

黑警著綠衫 生氯瘡 戴綠帽 不如改名叫綠狗

綠瘡狗

綠曱甴

.

我要新歌詞

呀~~~~~綠瘡狗

生滋狗

綠武警...？ 綠帽警！

由頭綠到落尾嘅綠物體

關心下中大冚家剷好過啦